屌！天有眼！原來鬼佬著西裝 都可以著到咁柒！！

多得d潮流教主

天有眼

條褲鍊咁長 好方便攞巨龍出黎

做乜撚野

唔打tie再加返兩塊布上膊頭會正常好多

係咪我有問題覺得幾好睇

應該話左邊好睇 但右邊就好柒

好撚型 決定聽日著返工
利申做緊裝修

真係柒到上心口...

柒到盡頭

賓州生上肚

俾你著應該仲柒多幾十倍

點解個個鬼佬男model
條頸同個頭一樣粗
一條咁

左邊好睇

好似通渠佬

唔知點解個腦第一時間load到特工

好撚柒

其實唔用依加觀念睇，係幾特別，幾靚

頸粗撚大

過2年香港就會興
D 保險佬，倫敦金，地產mk 個個跟住著

唔好on9啦
搵個中國人著
我肯定柒多100倍

快啲聽日咁著岀街

係咩牌子呀請問

我都想知

同我一入個post講出黎句野一模一樣

唔知點解諗起minions

minions fashion

Mario

其實佢地整依啲出嚟咩心態

第一眼望到都諗起Mario

走得太前

試下key 陳冠希上去

個model好似好唔開心咁

屌
呢套衫威力太勁

鬼佬洗碗都要著西裝架嘛
一睇就知出比洗碗佬著

咁似啲阿婆怕凍親肚臍特登拉高條褲咁

有肚腩同埋條L無30cm肯定carry唔到

希哥終於有carry唔到嘅衫